點睇老人家有關愛座唔坐要坐正常位

如題 係正佢隔來
仲要妹下妹下

廢老

因為關愛座滿

我有一次在巴士指返個老人去關愛坐等位.....
根本成件事就係錯
你 label 果幾個位係關愛坐
我就反利用個 label

講到尾連登仔老咗坐唔坐先？

個關愛座冇人敢坐

我唔會批鬧人